Căn hộ Precia
🔰 Căn hộ Precia sở hữu vị trí đắc địa – độc tôn bậc nhất Quận 2, là căn hộ liền kề D’lusso cao cấp ven sông đáng đầu tư nhất 2022
🔰 Tiện ích xứng tầm, chuẩn khu căn hộ Resort cao cấp – Phong cách sống hiện đại, thoải mái với mật độ cư dân thấp
🔰 Căn hộ Precia Quận 2 có không gian sống trong lành, đầy đủ những tiện ích hiện đại, hệ thống cây xanh bao trùm dự án tạo không gian thoáng mát và hòa hợp với thiên nhiên trong lành cho khu dân cư.
🔰 Dự án sở hữu hướng view lý tưởng, nội thất sang trọng và thiết kế thông minh là nơi lý tưởng để cho gia chủ “an cư lạc nghiệp”.
🔰 Diện tích đa dạng từ 49 – 51 – 56 – 60 – 67 – 71 – 97 – 102m2 thiết kế hợp lý từ 1 – 3 PN
🔰 Khu dân cư biệt lập gồm 333 căn hộ – 15 căn nhà phố mất 5 phút di chuyển đến ngay cửa ngõ Thủ Thiêm
🔰 Bàn giao vật liệu cao cấp: Hafler, Duravit, Hangrohe, BM windown, Koller,….
🔰 Chủ đầu tư cam kết bàn giao sổ hồng trong 6 tháng – 1 năm
------
🌎  Xem thông tin chi tiết tại:
https://phugiathinhcorp.vn/du-an-dlusso-emerald-quan-2.html
☎ Hotline: 0908 353 383
📩 Inbox Fanpage: https://www.facebook.com/phugiathinhcorp.vn
📲 Zalo: https://zalo.me/0908353383
#phugiathinh #phugiathinhcorpvn #bdsphugiathinh #batdongsanphugiathinh #phugiathinhvn
